[星座撚] 處女座女同天秤座男 夾唔夾。。

有無人可以講下

我係女

想問處女男同天秤女

唔夾 試過

Ex係處女女
做朋友就ok ,做情人就不了
同過處女女拍過拖既男仔，多數都會練成最佳男友

因為處女女要求好高，成日會嚴呢樣果樣 某程度會被迫進步左

幾廿歲人信埋啲咁既野
話唔夾係咪就唔一齊呀咁

聽講要俾我屌完先夾
請留低tg以便聯絡

這麼大個人還信星座幹什麼

夾你死人頭

完全唔夾
仲要係死仆街人渣嚟

夾你老母
信星座就算同乜嘢人都唔夾啦

你講邊個星座

大䌫都扯唔埋咁款

唔夾
利申: 試過